曾鈺成：「不反對通知書」可附加條件，防止衝擊

曾鈺成:不反對通知書附加條件為防衝擊 時事脈搏 | 今日 13:23

立法會前主席曾鈺成表示，「不反對通知書」有一套法律制度，所有和平示威遊行經警方評估風險不會拒絕發出，但「不反對通知書」可能有附加條件，是為防止出現衝擊和騷亂的情況，希望遊行示威的組織者會重視，而遊行應堅守和平及合法原則，不應有暴力衝擊造成警民衝突。

被問到政府可以怎樣解決深層次問題時，曾鈺成不認為有人下台可以解決問題，應該給予政府一個機會處理好現有問題，而不是追究事件有人要負上責任。至於深層次問題有兩方面，分別是追究責任和如何收拾「爛攤子」，中央政府應該思考是追究責任有人下台，還是首先處理現時危機。

另外，對台灣殺人案的看法，曾鈺成表示，政府應該認真考慮修訂《逃犯條例》的初心，認為特首是感性的人，對案件中受害者的親人表示關心。政府現時無通過修例，應考慮可取的建議，但指自己不是專家，對事件沒有建議。

之前曾鈺成建議送中條例直上大會， 政府照做

條仆街好撚多糖衣毒藥

奶共狗一隻信佢好人？

死共狗一隻姐
當佢救世主咩

應該給予政府一個機會處理好現有問題，而不是追究事件有人要負上責任。

示威者唔係俾人？俾人拉俾人告果班義士唔係人？

屌班狗咁撚早封場 連走既機會都無
上星期沙田都無衝擊 四面埋伏拉人

呢條老狐狸最難搞
屌你老母仲有傻閪為佢抬橋

其實去到今日，張不反對通知書只係一張證明嗰段時間嗰嗰地方會係和理非嘅證明書

冇呢張嘢就等如飛咗和理非嘅行動，由勇武派落場

而家班權貴仲以為唔批張廢紙就會和平啲，真係冇乜用過腦

所以增慾城呢一招好毒， 迫和理非主辦者阻人衝

次次都係負責人宣佈結束先開波架啦
講經

鈺成背叛左我地
今次唔帶埋鈺成走啦

佢哋而家要擦拆盾，就係和理非
如果個盾唔夠，勇武嘅予就好危險
要和理非突破心理關口，無論點都出黎
上次直上大會，反而幫左我哋，政府又咁戇鳩聽佢講，可能又係我哋有着數

依條友真係高汁過元秋何妖之流，可惜依家係核突廢柴四人幫當道

感覺曾鈺成似係周恩來鄧小平嗰種綿裡藏針，而西環核突友就係好似四人幫咁大鑼大鼓要清算所有人，結果得罪曬所有人比人清算返

共狗/警察都有好人

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

民陣冇試過衝擊喎

咪臭係，你老母老鼠成，不如規範埋步速要10km/h，而行步中腿間角度不大於50度，不能保證遊行人士達到就不能發啦

不如直接殺曬遊行人士，條仆街全家外國人唔驚

增慾城呢招， 睇怕係想迫民陣主動防止衝擊

咁唔要呢張紙咪算囉
反正次次警犬都提早撕咗張廢紙

佢咁做，每次行動開始就大衝突會成為新嘅最低消費

on99. 一句反對就得。即時出兵鎮非法集會。警權更上一層樓

真係好笑，高官收幾十萬一個月做錯野就要被機會，學生無權無勢做的錯野就下下追究，至其死地，大人做錯野都唔敢負責任，還好意思教學生負責任

睇到有另外啲post 話尊重依隻老鼠
仲話佢係有理想嘅左仔 真係癡鳩線

露底。。為反而反

你細佬比共產黨搞呀，曾鈺成，你仲幫共產黨

仆你個街啦

呢條撚樣寫十篇好說話
然後關鍵時出賣香港
超級陰毒

呢條友係建制既聰明人
一定要整到佢冇權冇勢先得
佢唔似何妖個D ON9仔

經歷過沙田之後
我認為不反對通知書係廢嘅
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

頂佢個肺
咪教班人啦

依一招逼傳統泛民民陣割𥱊

條友做咩呢排咁活躍

食屎啦又玩黑白臉

佢想做特首都幾明顯
呢幾年退出民建聯
就係想吸納中間淺黃民意
適當時機佢一定出黎選
到時無人會贏到佢

又出黎分化

要做特首邊駛民意？
根本係支共揀嫁啦

佢咁有腦點會比支共睇得上眼呀講真 唔驚佢調轉槍頭搞事咩

因為佢唔會甘心做個低民望特首

不嬲都係過咗不反對通知書先衝啦
因為你會清場嘛

我唔會信佢做到
根本佢唔會甘心做扯線公仔

由689同777開始支共擺明淨係要扯線公仔
曾鈺成咁老謀深算點會敢比個權佢上位呀
唔怕佢會過左海就神仙咩

最好就搞到佢兩邊不是人
好恐怖， 留係世上會害死好多人
祝佢早登極樂

無論點， 佢都一定唔係企係香港人果邊

民建聯最撚奸既人

佢咩立場背景係人都知啦 點會當自己友
反而留意下佢有咩動作去應對

好過係到浪費時間班無腦奶共人身上 例如 何妖